大家都係良好公民 應否幫助警員執行法紀

（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)

（五）軍裝人員在上文第（二）題第一及第二的情況下，未能按要求出示委任證，人員其後待情況許可，便應即時出示委任證。(PGO 20-16)

發夢個陣見到堆武裝部隊自認叫乜乜部隊既人從來都無出示過委任證
連警員編號都無
我懷疑依班人都係冒警！！！
更有可能非法藏械
身為良好市民既我地係應該幫手制服佢地
馬上通知警方

當面對生命受威脅既時候 係咪應該以適當方式去保護自己

利申 乜春都唔識 大家有無教學

由於你企圖行使警務人員權力而無法即時出示警員委任證
依家懷疑你冒充警務人員 我根據基本法第221章《刑事訴訟程序條例》第101條 行使公民逮捕權將你拘捕

多謝巴打補充 咁我好有信心平時野餐可以幫助香港警察維持法紀
推一推

印出黎做護身符！
620 每人手持一張

借位
如果要keep到民意 轉移焦點好重要

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想捉好耐 係咪應該要有自衛隊捉呢班冒警

定其實警方自己認搵左班人著警狗衫行使警權佢算，起碼我知你班冒驚唔捉得，你會保佢

又要用外援又要閃閃縮縮扮野，最後掩得唔好俾人踢爆晒，好肉酸啊

推

Pushhhhhhh